今日港島區大家需要致電警方協助嗎？

唔見左野/被偷記得打999幫手。
雖然忙，但警方依舊有足夠人手應付，
而且佢地一定唔怕分薄人手架。
記得記得保障自己權益。

聽到隔離樓層爭執聲叫救命。
即使未清楚確實位置，
但救急扶危請報警求助！

嚴正執法！

舉報違法泊車

做個

漏左呢樣

山邊見到蛇、野豬走出街都可以搵人幫手

推